兩女在馬國清真寺熱舞被遣返 中國總領館證為華客

馬來西亞沙巴亞庇市水上清真寺，近日有兩名外國女遊客被發現在圍牆上勁歌熱舞。中國駐亞庇總領事館證實，涉事者為中國遊客，已被罰款25令吉（約40元人民幣）並遣返。總領事館呼籲赴沙巴旅遊的中國遊客，務必遵守法律法規，尊重當地宗教文化傳統和風俗習慣。

從片段所見，該兩名中國女遊客身穿性感露肚臍上衣及超短熱褲，站在清真寺的外牆上搔首弄姿跳舞。兩女荒唐的行為隨即遭當地居民及伊斯蘭團體斥責，甚至有人高呼「她們何不從牆上摔下來」。

據馬來西亞傳媒報道，受此事影響，清真寺住持已宣布暫時關閉清真寺，謝絕遊客參觀，只允許已登記的的士載客到清真寺，同時更考慮未來為參觀遊客設限。中國總領事館更指，事件引起當地社會的普遍反感，沙巴旅遊門部、警方等都已介入調查。

2女攀上清真寺圍牆跳K-POP舞 清真寺主席下令暫時禁止遊客參觀

原來係強國人

肯定係度拍抖陰啦

$40！

支那狗vs蛔

馬國不要未富先驕

據馬來西亞傳媒報道，受此事影響，清真寺住持已宣布暫時關閉清真寺，謝絕遊客參觀，只允許已登記的的士載客到清真寺，同時更考慮未來為參觀遊客設限。

多得你2條仆街唔少，影響全世界

創科

個標題乜撚嘢 華客 呀？內文都寫撚咗係中國人，華佢老母客。

有彩拎就中國人，柒就拉埋華人落水

5毛?

華人依2個字根本有毒

衰野就割蓆叫人「華客」，好野就連世界盃南韓贏到德國都講到係射入波係中國人咁，這就是中國